點解Facebook啲港女咁中意分享垃圾食譜？

即係嗰啲芝士啊、腸仔啊，同埋煙肉，之後撈埋撈埋攞去焗嗰啲

講真，咁撚肥睇見都無食慾，下面啲人仲要話好正好邪惡好肚餓

有冇LINK睇吓

好正常，
絕大部份香港底層生物都係味覺殘廢食屎已經好滿足唔會覺得自己係投錯胎， 你見譚仔地舖幾十萬月租都越開越多就知賺到笑

通常來自正常階級嗰啲女仔十三四歲已經會去Citysuper 買野食買食材，飲飲食食都有返正常嘅人既標準自然口味都唔似得香港班大眾貧賤垃圾

我試過俾支意大利有機天然檸檬茶個女仔飲，佢飲咗半支之後話冇乜味咁嘅？飲慣維他陽光嗰啲糖水溝味精造成嘅影響真係得人驚

好撚on9 將啲狗屎垃圾撈埋 一係就叮 一係焗 垃圾到一個點

咪又係糖水, 以為你幾高級 我飲開法國既

你腦殘眼殘唔識睇食物成份表？

係咪cookcat?
個方式擺到明抄tasty
成日煮埋啲咩芝士公仔麵豬仔呀垃圾部隊鍋架嘛
Tasty已經成日比啲留言屌佢煮垃圾乜柒都掉一大炸芝士
Cookcat更加過分